支那叻幫非法賭波宣傳

中新社香港10月12日電（記者曾平）人稱“叻哥”的香港藝人陳百祥今年贏得香港特區政府提交銅紫荊星章。頒獎詞讚揚他是“促進社會和諧與溝通的良好榜樣”，他近日接受中新社記者專訪時說，香港是一個非常自由，非常能夠發揮創意和能力的地方，只要不犯法，香港一定給你最好的機會實現理想。

想問下幫非法賭波宣傳點樣促進社會和諧與溝通？
有冇ching 幫手一齊去上支那廣電局舉報支那叻送佢一程？